Опишите своими словами, что такое метод обьекта
// {
Методы = функции .
методы обекта служат для выполнения каких свойств обьекта , например вызвать метод бьекта что бы текст в нем стал большим или вызвать метод обьекта в котором храниться дата и этот метод сделает подсчет в милисекундах.
}
